搭咩車入沙田醫院?

google 叫我搭67K, 但如果我火炭入, 有咩車方便?

的士

火炭有架801小巴入耀安
經沙田醫院